12歲女童元朗家中上吊亡

12歲女童元朗家中上吊亡

晚上8時許，警方接獲一名男子報案，指其12歲女兒在元朗朗景臺的寓所睡房內，以繩上吊，他慌忙將女兒解下，惟已陷昏迷，救護員趕抵將她送院，可惜搶救不治。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

小學生已經咁大壓力咁唔開心

香港讀書壓力實在太大

咁細個吊臘鴨

係香港冇錢生仔真係應該要落地獄

如果佢老豆老母有錢佢可能快快樂樂咁讀緊國際學校又或者係外國讀緊書

窮人生仔正仆街

大乜撚
12歲最多咪辛苦D
至少有私樓係手
第日行少幾多路
小學就自殺真係唔死都冇撚用

元朗朗景臺

你話外國就係姐, 依度香港呀

私樓都窮？

正路一個小學生點會大壓力到咁睇唔開
最多咪日日好累好悶
你12歲個時飛機都未識打啦

屌你老味
得個屋苑名都可以自己ff咁撚多野

局長已經將仔女送哂出國

12歲自殺冇可疑...
老師同學都唔洗查

12歲自殺，主要原因大多來自學業
亦有機會比人欺凌
咁細個唔會有錢同愛情問題
教育制度咁失敗，連老師都在學校跳樓自殺
小朋友咁細個功課又多，學野又大壓力，根本冇開心的童年
屋企又冇錢比佢快快樂樂咁讀緊國際學校又或者供佢去外國讀緊書
根本係香港你唔係勁有錢 繼續生存落去唔見得好
高中開始壓力大，大學chur到仆街，返工係燒命
諗到呢度 可能自殺先係一種解脫
其實有研究自殺既人智商都比普通人高
可能佢地有D野睇得太通透，會覺得重新刷首刷仲好

開發RSS天才26歲上吊亡

ching睇黎你都好唔開心下
見到你個個post都係講呢D自殺新聞

讀書時期身邊有好友自殺
之後做過一排社工
深知自殺者要背負巨大既折磨同痛苦
想爭取安樂死幫到佢地

畢業之後係社會兜兜轉轉叫做打混過
見盡人性既險惡
意識到社會各階層係度崩壞緊
諗返起當初同學既死
同做社工時聽聞既野
發覺有好多自殺case其實同社會根本性有關
唔係一言兩語可以解決到呢種"根本性"困難

曾經嘗試好努力救過一個單親家庭既學生
比過好多"假希望"比佢
但離職後第二年後從舊生得知佢竟然再次自殺

覺得既然呢個社會冇得改變
最起碼要有安樂死呢個選擇
等佢地唔洗走得咁痛苦
可以安心同有尊嚴咁告別
我覺得為左實現呢一件事，比做一個社工更有價值

要令社會各界支持安樂死
就要引起廣泛注意